（大家都發洩）不如大家入嚟咒一咒欺凌空姐嘅人

我真係唔知咒乜好
單身佢地實唔怕。
冇錢唔怕因為有亞媽。
我諗到，無限輪迴去到邊都俾木蝨咬。

D人真係唔應該

不如話一個女人做雞，咁全世界女人都係雞?
不過我諗你都唔介俾人話你全家賣淫嘅，反正你都冇屋企人。

算啦 廢事po到你相認

奈你唔何架又，冇人冇物就最勁。羨慕你冇住家飯食，出面味精真係好味嘞! 不過我又冇幾可食到。唼!

欺凌毒撚唔見你咒?

咪係

果時罷工國泰手足係第一批支持，又係機場靜座

國泰公司仆街，同手足仆街係兩回事

仲有，佢炒完人，再請人時平啲，又用晒藍屍，到時係機場多一層監控，見可疑就報狗查，成班兒登仔都唔撚知咁開心做乜

其實我食開空姐雞肉飯

咁佢地自己心地差在先。又唔生性成日收埋自己。
好地地出來搵份工見下人做下朋友開心下唔好嘅，成世人唔俾機會自己開心邊個可憐?

雞都可以係手足 無衝突wo

罷工方面佢地真係典範。香港人始終唔夠齊心。

雞都可以係手足 冇衝突架

做咩搶我對白先

咁你係咪可以寫包單全部都係雞呀？

屌你啦 毒撚由細到大都承受非常大嘅惡意 你女嘅唔會明

咁人哋被裁你哋好開心乎?
同地產金融比，空姐的確冇做過咩壞事。

不嬲有班人專搵野屌 屌到過晒火位
跟住就有另一班人係度兒登仔乜兒登仔物 屌到連登一文不值
岩岩上連登既人就會減少熱度 加入玩膠 仇世

唔怪得你叫你老母手足啦

黃營一樣有醫生律師飛機師 地盤佬文員仔雞 藍一樣都會有 點解空姐成日囉手足個名黎鄙視雞 又唔係狗 雞又無做傷天害理野

咁我又唔係針對任何一位嘅

怪伯母基因不良令你唔識反抗

終於肯認啦

香港人要管的~

自己問心你班空姐咪又睇唔起侍應 明明做同一樣野